馬會不如開個盤賭下我地利記會提早幾多輪重奪英超算啦

宜家仲開英超冠軍盤已經冇意思

重奪？

沙基利狗？

金盃都刻咗字，下場然埋曼城就可以頒獎

小氣狗

真

隻盃有針

冇放

識人喺英足總入面做
佢地已經連足總盃都刻埋字了